［721元朗恐襲］要求港鐵交代並徹查事件

721係港鐵元朗西鐵站發生左震驚全港既恐怖襲擊
到今時今日港鐵居然都未清清楚楚交代當日元朗恐襲中港鐵發生乜野事，扮演左乜野角色
仲未成立獨立調查委員會向公眾交代問責
當日好多LIVE影住列車帶廣播要求全部乘客落車
依加有不同錄音流出 企圖搵個車長祭旗
希望件事會完

但係市民對眼係雪亮既
成件事最大責任係mtr高層同當日坐係控制中心有份落order既人身上
我地要求港鐵徹查事件
清清楚楚畫條timeline俾市民睇
當日元朗恐襲中港鐵中扮演左乜野角色
當日乜野職級既人係乜野時間落左乜野order
話俾市民知港鐵究竟有冇能力同程序去應付呢類突發事件
保障市民乘客既安全
我地唔可以俾港鐵香港人既錢就識賺
出事既時候居然唔洗交代同問責

港鐵不合作運動已經開始左
港鐵如果唔想搞大件事
請立即回應、徹查事件、向公眾交代同問責

推

幫你手推!!!

推!!!

全力推！！！！！
港鐵唔好諗住當冇究發生

狗鐵根本係由一開始已經幫政府打擊遊行

沙田個日已經仆街到爆落閘唔俾人走

所以要推到佢出黎交代同問責！！！！

727元朗遊行既一個焦點就係要求港鐵交代
好明顯當日港鐵既決策係有問題
我地要要求港鐵交代並徹查事件

推！

推到港鐵高層出黎

推推推

Push！

巴打好波！
支持港鐵上上下下既巴絲企出黎要求港鐵交代
甚至發起運動向港鐵施壓！！

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

對準政權
恐襲事件，要mtr道歉
要最大股東政府回應
要求以後緊急事件
佢哋應變方法要改善

最少必須有人到場控制狀況

據我所知mtr係有佢自己嘅鐵路應變部隊
（屬於鐵路警區）
到底個日個隊人去左邊

鐵路警區

鐵路警區在處理重大事故上與其他警區及多個政府部門保持極其緊密的夥伴關係。當遇上事故時，例如列車故障以致嚴重延誤以及交通事故時，鐵路警區就會協調受到影響的地面警區及其他政府部門，以確保乘客能夠迅速及安全地撤離，同時作出有效率的應變，確保鐵路系統能夠在安全的情況下盡快恢復，以減低事故所造成的破壞及負面影響。此外，東京地鐵沙林毒氣事件、馬德里三一一爆炸案、倫敦七七爆炸案以及2006年孟買火車連環爆炸案等等事件都足以證明，恐怖分子視鐵路系統為恐怖襲擊一大目標。因此，反恐亦為鐵路警區主要任務之一。

要最大股東政府負責任
要佢哋道歉係公共交通安全管理上做得不足
而且要落實改善（即要鐵路應變部隊重出江湖）

感謝絲打整合

原來有隊鐵路應變部隊
唔只道歉咁簡單
推到港鐵公開當日掌握既所有資訊
包括鐵路應變部隊既去向
向受傷乘客交代同徹查事件
並確保港鐵往後有能力應付恐襲
今次事件要問責高層！
727目標：
1. 反恐
2. 5大訴求
3. 問責港鐵，要求港鐵公開當日掌握既資料向公眾交代！

無錯！所以我係到諗，要唔要12點係mtr有民間記者會
叫曬啲有關嘅人嚟

咁11點去嘅人都唔會遊手好閒

民間記者會都唔錯
講清楚727訴求
但有冇人想出面講？

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防三毛 五毛

邀請高官
連登集合問題po
轉去叫記者問？

邀請高官出席一個冇人主持既親招唔太可行
好大機會唔理我地